重要: 幾時認認真真搞多日罷市罷買？

星期五日嘛, 我做緊

其實自發每日盡量做

五六日可以刻意做

罷市罷課罷工罷買
死城抗議

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？
為暴力對付示威人士提供一種壓迫力

之前有巴打諗住整個app係分黃藍絲店鋪
如果出得成 真係不得了

宜家！
第一步：向溫層宣傳
第二步：對外/落街宣傳

日日都做架啦

請文宣大力宣傳 byebuy日

發覺身邊好多朋友都唔知

而家幾乎日日都做緊罷買

日日都做緊
但香港人罷買你想有幾大成效

喜茶都罷唔到

睇tvb 都未戒到啦

有心日日做都得 洗鬼集體

推 自發罷買

一齊堅持加油